## Overview of this TaskChecker

### 作成者: 大橋舞子

### 概要

```

デフォルトの機能としてはタスク管理するためのToDoList。
余裕があれば、少しおせっかいなタスク管理アプリにしたいため、
期限を知らせるアラーム機能や、PUSH通知を実装する。
通知するときのメッセージにひと工夫入れたい。
「やらんでいいんか？あとで困るぞ〜」とか
「期限近いで！遅れたらしーらんぷー」とか
ちょっとうざい系で検討中。

```

### 実装の進め方

1. タスクの新規作成

2. タスクの一覧表示

3. タスクの削除

4. タスクの編集

5. タスクに期限を設定

6. PUSH通知

7. アラーム通知
